超市邊隻辣椒油至香至正？

麻油759 日清真係秒李敢記淘大果d
辣椒油有冇邊隻係王者？

辣殺

好香同麻，真心唔錯

有個鬼字個隻正，好濃